嚴重骨折

報仇，持續地做，不需要被捕

有片有證據，拘捕前同拘捕後身體狀況

香港係聯合國人公約國，
試吓問人或痴蜂，可唔可以揾律師去信有關部門，甚至告香港政府

差佬死全家

痴撚線

香港有鳩法治
射記者眼話唔交隻狗出黎乜事都冇

香港夠有中英聯合聲明 一國兩制
同共匪講道理有鳩用

爸爸